想賣股票 細個抽落既

想問下我細個個時抽左一兩手股票 個時未有股票戶口 但係收左差不多8 9 年支票股息 有咩方法可以將個一兩手股票放落我個股票戶口？ 係咪要出中環搞？
利申 股票新手

去銀行搞轉名

應該係提左實貨，去銀行/卷行隊比佢地搞，要比轉手紙/印花稅個d

去銀行/股票行存入股票

無實貸.....因為好耐之前....我連點抽都唔記得........如何想查返可以去邊到搵? thanks

拎張股票去你用開嘅證券公司/銀行存倉

又無戶口又無實貨

收到票派息姐係under 你個名，冇張紙去中環hkex 補領

冇銀行股票戶口又冇個人中央結算戶口，唔知佢點抽ipo

OK. 搵日放假去問問 thanks

真係差不多18 9 歲 抽 無咩印象點抽 因為我個時個銀行戶口現在收左皮 但係十幾年來都有寄支票俾我

咩股票NO.